# 自用测试(selftest)

自用测试是一个非常规意义上的综合扩展，用于储存*Ansory Solution*所编写的非常规事务代码（杂项技能）并放入武将当中以便能很好测试试代码的实际效果。

本扩展进行滚动更新，不提供常规版本号，以更新日期作为版本信息。

本扩展技能均不涉及抗性，也不修改源代码，故部分技能效果有缺失，请谅解。

> Dev 2022.10.30.001

## 外部来源

> 带有`!`符号则为无使用权素材
>
> 无使用权的素材不会进入仓库，也不会进入Github/Gitlab分发，但将以未知方式分发完整扩展

- ### 无名杀 Noname
  - 游戏本体
- ### Google Translate Voice
  - 绝大部分游戏语音
- ### `!`网络图片
